[光復香港 時代革命][四大皆空]拜仁球迷討論區 肆拾壹

Mia San Mia

高華兄弟

多謝高華領軍連續八年贏得德甲
[
聖拉芬永續失敗 多謝咁多年貢獻

Robbery的最後一季

最後一輪德甲大勝5:1，同時係Robbery+聖拉芬的告別禮

洛賓的軌跡，劃過的是青春

已確認的今夏新兵名單

LM
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

LM muller is watching you

因果由國 容港治己

Bayern will not make an offer to sign Marc Roca. The player signaled interest to join, but in the end, Roca didn't fit the profile. The club is looking for a defensively strong midfielder like Martínez and decided that Roca isn't defensively strong enough [@cfbayern, SportBild]

我褲都除埋.jpg

a defensively strong midfielder like Martínez
想問有邊個

簽翻佢兩個今季即刻三冠

自己仁比下面
同埋中超用錢堆球星要睇齊唔難支國國家隊另計

如果香港今次救得番
我願意以後加入迷鳩黨，終身唔再反鳩

強國已經走緊歸化路線啦
2022年奧運既奪冠賠率已經同日韓一樣

留名

新po留名

lm

光復香港 時代革命
Lm

今場泡菜打防中?

btw更重要係有無手足仲係出面

似係

似係
thiago有傷
坦克搭lucas
pavard閘

終於有Lucas 睇下

手機有無link

有冇link

Pen

coman

諗返起之前有段時間 只係靠死球同12M先入到波

傳拜仁想下年免簽對面龍

有無出古仔?

後備

coman依下俾得幾靚

高華排果個433係乜撚野黎

梅拿愈踢愈差 如果古好表現既話
正選不保

睇黎甘甘應該係被改做防中
但係意識好差 甘應該做以前小豬角色
防差個純防中

進攻無咩板斧咁

p14熱身

同thiago無得比，數住佢9成都係向後/橫傳

咁都入到

迷雲了

雲

上半場有幾球放下長傳都有D用
唔好盲目短猜
btw我覺得隊波好似團結左

feel到hospital要開放了

其實從來無閂過

古要上了

梅

甘

嚇死
泡菜

投撚完訴未啊
煩鳩

牙古幾落力

Pavard啲出波

歐洲D球迷好撚癡線架
真係有時輸下波唔開心就搞場暴動要出動防暴

高位防守

佢都係流流地，勝在少傷，而且係萬能key

佢打中堅唔錯真心

但完全唔係右閘料囉

見到個扭嚟扭去既攻中，唔知點解諗起Gotze

利雲戴帽

Lewan fit到

反雲又輸

carry

唔反了

冇法國仔睇

牙泥你唔好咁啦

今場唔反

今日算好波

我意思cuisance

屌奶星coman又傷

coman又暗黑兵法
逼高層買翼

仲以為jm入嚟係打防中

屌

jm防中好過啦，pavard啲後上冇用

唔係咩
牙甘打返右路wor

咁都唔入

差啲運

占vs古
大家點揀

聖占正選

Sule冇Hummels好麻麻

依家問一定係占架喎古乜都冇成績

Neuer 係咪全場俾人狂屌

補唔足都吹完

係 一攞波就噓

好耐無見過有頭髮嘅10號

我仲未覺得佢夠資格著起10號

終於唔使場場都勝利11人

比起其他球隊，拜仁無咁注重球衣號碼嘅承傳
7同10號如果唔係2R著，本身無咩特別意義

其實今仗無咗利雲都唔知贏唔贏到

其實古好扭得，引夾擊再分兩邊一流
希望佢唔好上腦show off

利雲另計啦
佢都唔鐘意休息既

所以一到歐聯無咗利雲又係會仆街

今場睇唔到
踢成點

Goretzka喺度應該俾人屌得仲勁

但我都係堅持，要買個同佢同級數嘅前鋒競爭下
Arp係有潛質，但而家大家都明白佢唔會動搖到利雲個正選位住啦
就算利雲再勁再fit，成季流流長比佢踢到殘晒
咁又係歐聯淘汰賽仆街架啫
所以點解咁想鳩層買m子

有冇手足有睇波
古踢成點

同隊友未夠夾，有待觀察

賽後評分
盧卡斯、古囝都高分

係史特加既表現點睇都同唔錯有好大段距離

最有意義號碼 12封存屬於全體球迷

哥頓

Werner續約至2023年

是但啦

姐係要比錢買

垃圾拜狗個算盤又打唔響

覺得佢續約係因為比RB威脅唔續就雪鳩佢
始終出年歐國盃

youtube有live睇

買世三電話佬過億
同sane古過億梗覺得係兩回事

Rudi Völler on Havertz: "It is no secret that we have had few phone calls and there was a great interest. Then I spoke to Rummenigge in a friendly way, who understood that we won't sell him now. Although, Bayern was not the only club who approached us for Kai."

唔買roca儲錢買kai我ok啊

btw好似話嫌roca唔夠defensive所以唔買

依家又買左個11號

轉會窗應該宣佈結束了

依下都冇係離譜d

Roca係咪一定唔嚟了

講真成個球壇都唔會搵到第二個jm，都要人頂聖山架

巴斯杜斯去法蘭克福

好耐無番嚟了留名

我覺得最好笑係蝗狗係04個post回覆圍爐囉

普太

DKLM肯比M子回家未

推

疤同psg交換demebele同Neymar

總之一早轟落demebele到咪好

到時疤又有現金買neymar我地又有翼

蘋果有早兩年套紀錄片睇

demebele好似紀律好差

Sane紀律都唔係好的 我覺得即戰力重要啲

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊

竟然買到恭喜巴打

泥清

愛斯賓奴依家肯30m放

但話拜狗唔買

印古天奴

Waldschmidt 入選大國腳

利雲續約到2023年

反雲又輸!

你個世界仔，仲要係最快share Twitter果個

雲是禾老死

熱刺

比亞軍屌打

預祝走線

德甲隊難打到

年年都係，我地因爲聯賽冠軍所以算易打了

熱狗

利華c定g都好吖，依家踢硬r霸

多仔個組咁熟口面熱刺換左做多仔only
仲有例牌垃圾G組，曼城薩克達又係成日見

老老實實，我對熱狗幾有信心

輸

更正，利華對俄佬野有機包尾

G組

多仔代垃圾拜硬食左國米

睇左十年第一次見佢剪到個頭咁

搞笑頭

拜狗以為抽到熱刺就好打啲呀？
照樣打撚你咋

次名都出到唔京

你估另外兩隊易
一隊上年贏過冠軍隊
一隊贏過獌狗

比啲信心

我拜唔能是垃圾

簡尼回歸，2022做CEO

thanks 漢老

me無改錯名

據《踢球者》等多家媒體報道，慕尼黑安聯球場將承辦2022年歐冠決賽，而2021年及2023年歐聯決賽將在聖彼得堡和温布萊球場進行。

我地2023見，2022可以唔駛睇

五毛狗我屌你老母

連登都俾人搞 今日手足萬事小心

都係要輸反擊

走甩左比人輕微攝晒

其實pavard真係一般貨色

佢D出波真係

Pavard係咪俾人boo

柏華啲crossing真係

原來全部技能點點左係volley

但佢腳面拉窩利又真係成日中龍吹佢唔漲

自膠一打 但唔會收番呢句
佢應該剩係識呢招 連crossing都係咁樣出

上面班燈神

要學fifa旁門左道，的起個波crossing

但我冇lin

佢crossing係真係好垃圾

睇到帕華入波就知大家又立功

Alaba

勁

Alaba
今場個個都咁生猛

對面長期幾條友招呼古一招

如果咁樣一個牽制到對面幾個球員都係好事黎既

高文呢下做乜鳩

Pavard出波竟然冇出界仲變助攻

好燈

Neuer

負碌，認真

是咪新援開齋日

Coman

想問gnabry係咪帶傷

搞咩出davis都唔出佢

出嚟開齋

梅拿出黎咁就兩助攻

應該要轉型了

agger

呢場明明見到有12個角，點解最後無計到嘅

黑警黨鐵我屌哂你地老母

黑警屌你老母

真心覺得法國仔比波係有啲料

手足又登

柏林聯

Ching讚緊好多個人喎

講緊cuisance

你個名

下場等比timo爆發炒你老母456

覺得佢地真係好肉酸

咁公道講sky wild fb都講同share左幾多野下既

轟個page講左咩

所有警犬咪撚做拜迷全家死

我地fans club：感謝大家在亂局環境下，仍前來參與拜仁6比1大破緬恩斯活動 ! 幸好各人都順利平安返家，縱使球迷間持有不同顏色，但始終都心繫拜仁的香港人。

黃藍是政見黑白是良知

我地可唔可以唔好咁柒

屌做乜9

我諗我都知入面啲人係邊幾個

呢個時候仲講咩不同顏色心繫拜仁，講少句使死咩。大事大非可唔可以好似其他official fans club甘出個好好地既statement

屌你老母拜迷會食撚屎好嗎

一直覺得另一個敗page正常d

我都想知

呢個

從來都無入過

拜官會垃圾全部仆街死

補鑊喎

挑 睇番其實模棱兩可 好撚濕鳩

收皮啦

以為咁就無事

BREAKING: Jérôme Boateng is on the verge of joining Juventus. The defender didn't train with the team today and missed the photoshoot session [Bild]

我係入面喎

admin lo sor

a字頭??

入過一年 好彩早走早着

屌 講到咁唔清唔楚想點 垃圾page

Good luck

會不會買人？

其實牙保肯坐後備我覺得ok
依家去祖坐後備點解唔喺拜坐後備

仆佢個街賣件牙保過去
咁就算無m子都應該攞個牙Can返嚟下話？

交換m子啦

好on9

即刻迷漢老一季

多性家奴 真阿迷

升Mai上黎 仲有JM可以頂

致所有德國足球球迷們：

我們除了在任何賽事都支持德國國家隊以及其球會外，我們也是熱愛德國歷史、文化和人民的一群球迷。

對德國歷史有所認識的球迷都應該知道該段對德國，甚至對在世界歷史中最黑暗的時期。在二次世界大戰後，德國不但勇於承認錯誤，並致力從錯誤中學習。故此，德國在二十世紀中後期開始成為全球其中之一的世界經濟大國。

德國足球之友成立至今，沒有像其他球迷會般成立正式的會員制度，但仍致力凝聚一群來自不同背景的球迷在同一天空下支持德國國家隊以及其球會。

可是，我們不能對自從六月開始的一連串衝突以及不公義事件視而不見，聽而不聞。我們感到極為傷心和憤慨，在此衷心希望當權者和執法者在大是大非前，能像德國在二次世界大戰後般，勇於承認錯誤，並盡己任避免錯誤再次出現。

最後，我們衷心希望當權者和執法者憑藉良心和智慧做出正確的決定。

德國足球之友Admin仝人

呢個page正常好多

Agger

個撚屌page岩岩又改左篇文 又想補鑊
大家快入去屌7佢

我都認得佢，講真呢個時勢仲掛住搞球會恩怨係咪有病，仲要偷拜po加密既野真係仆街嚟

屌緊

納粹德國元首希特勒不是足球迷，但納粹經常利用足球作為宣傳工具，因此德國足球界受到了巨大影響。納粹通過任命教練、選拔球員等手段控制德國足球協會，並在足球比賽中散布他們的政治野心。在每場足球比賽前，德國球員都必須行納粹禮、播放納粹歌曲。希特勒上台後，著名的拜仁慕尼黑足球俱樂部受到打壓，這個球隊很多球員、教練乃至主席都是猶太人，有的逃離德國，有的則遭到清洗。接下來幾年，拜仁無法繼續參與頂級聯賽，在當地聯賽中也僅僅排名中游。

原文網址：

屌你老母人地個個聲明打得咁好我地咁撚垃圾

德友admin一向黃

呢d先似樣

人地隊隊講緊自己歷史點樣對抗強權
明明我地歷史最撚黑暗都唔打好少少 垃圾屌

我拜果陣俾納粹打到變垃圾

諗緊04可以點寫我記得希魔捧04

有時比人捧仲慘過比人踩
比人踩時或多或少都仲可以保留到極少傳統
比人捧嘅話成隊波真係變成政治工具
利申 9up

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

睇大陸網話史浩克寫個公開信證清話唔係，話希魔其實唔鍾意足球

下個po頭加個球迷會不代表我

有撚排

在談到沒能簽下利雲度夫斯基替補球員的時候，沙利咸美錫表示：“我們有足夠多的的選擇，梅拿也可以踢前鋒，基拿比也沒問題，比列錫也可以，這就足夠了。”

我屌你老母啦

轉會操作

“拜仁習慣於比較早地進行轉會操作，但如果情況需要等待更長的時間，那麼你也得學會變通。即使部分媒體和社交網絡上的一些強硬派人士變得越來越不耐煩，但依然要保持耐心，等待我們想要的球員加盟球隊。”

外界批評

“我已經在職業足球領域工作了20年，我能很專業地處理外界的批評。我一直知道我們可以對當前事態的發展做出迴應，而這正是我們所做的。我做了很多事，經歷了很多，也學到了很多。總而言之，我還在進步。我有很強的責任心，我可以為球隊塑造一些東西。當然，我不得不忍受很多，但我可以處理好，我已經證明了這一點。”

屌你老母我以為係林鄭記者會d 答案一模一樣咁

Brazzo Out!!!

我要m子呀屌
Btw點解可以唔提最強引援Arp瓦普

迷普

我普最強大

[純分享一推]

牙保留隊

m子回家無望

法福咁就玩撚完

用rebic換Kalinic
邊個幫到法福..

仲有賺左成百m走去買不知名球員

三叉戟咁撚樣自己拆左佢

都唔係kalinic
A施華嚟架喎

搞錯左添

利迷手足慘過我地同阿狗

咩事？

官方叫球迷會唔好po反送中、屌黑警野

球迷會好波，冇跪底
大是大非面前愛隊都無面俾

第一係香港人，之後先係球迷啦

但係利迷有風骨

黑警恥與為伍

#球迷會不代表我

JB巴

轉會唔成要留多半年

舊三聖走哂係時候封我上聖位了

聖保羅

屌你老母，黑警幾撚時死

所謂官方其實都係管理層啫
但一間球會係由上上下下眾多球迷一齊組成
你個官方代表晒全世界利迷？
所以我唔認同「愛隊都無面比」呢個講法
因為香港利迷佢地都係利物浦嘅一部分

屌人地句口號本身就係屌9班黑警
雖然支那係大市場..

唔知會唔會愈黎愈多球會奶共

拜狗其實咪就係德國球會之中爭住奶共嘅先驅囉

真

梅拿年年拍on9片

不過又咁講，外國任何一個球會嚟強國搵錢都係無可厚非
而家你個國家無人權無民主啫，我嚟搵錢啫嘛關我撚事呀

德甲波好多都去支那踢
嚟香港多數都係轉機

屌你老未當年希魔打壓都未撚驚過

屌奶星，can子同m子唔係祖記r聯名單，咁都唔帶m子回家真係

係咪真係搞球迷之路 有冇拜狗手足會去

沙利咸美錫係咪對轉會操作好滿意 ?
真係那來的自信

通常轉會窗一完就有人傷
留明待笑

拜官可恥為牌照埋沒良心

岩岩新聞先話拜仁業績創新高
咪又係孤鳩寒

望住祖個中場
基迪拉 馬度迪 屌簡 藍斯 拉比奧特
忽然覺得死敗狗都幾正常

國米前場世界級咁勁
魔獸山神

可唔可以打包can子同m子

#WeConnect
#TooLongMustRead
#StandWithTommy

自各香港區球迷會於2019年9月1日發出聲明後，我們留意到有個別地區的球迷組織，對香港各球迷會或球迷組織所發出的聲明持有不同意見。有見及此，我們謹在此發表統一聲明，以表達本港各球迷組織團結一致的立場，堅定不移。

我們重申，香港區球迷會及球迷組織所發表的聲明，出發點並非為宣示政治立場，亦無意代表所支持的球會表達政治立場。相反，我們相信，每間球迷會都願意包容政見不一的會員，均認同「黃藍是政見、黑白是良知」。因此，各球迷會及球迷組織是以人道良知及會員自身安全考慮的前提下發出該項聲明。

我們在此共同譴責香港警察的濫權濫暴行為。在過去的三個月，本港幾乎每日都發生血腥暴力場面，當中不少由警察造成，甚至是對手無寸鐵的市民施襲，教每位香港人心痛不已，徹夜難眠。

我們強調，人人都應該尊重法治。我們亦不願再見到任何人因警察的暴力行為受傷，甚至死亡。

我們在此呼籲所有警務人員時刻緊記當初的誓詞：「以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務」。

在此艱難時刻，本港各球迷會組織不分你我，不割蓆！不分化！與各香港人齊上齊落，共度時艱！

2019年9月4日

_____________________________________

Joint Statement by Football Supporters Clubs in Hong Kong, 4 Sep 2019

After issuing statements on 1 Sep 2019, we have noticed that some football fan organisations of certain regions have held different opinions towards the statements issued by football supporters clubs in Hong Kong (“the supporters clubs”). In light of this, we are making this joint statement to express our solidarity.

We would like to reiterate that our intention of issuing statements was not to promote any political stance and views on behalf of both the supporters club and the respective football club/teams we support. On the contrary, we believe each supporters club are inclusive of members of holding different political views and that the only matter at hand is not a matter of politics, but rather, conscience. Therefore, the supporters clubs issued statements on the basis of humanity and the safety of their own members.

We gather to jointly condemn the abuse of power and violence by the Hong Kong Police Force. In the past three months, bloody and violent scenes were seen in Hong Kong almost every day, much of which were caused by police. They even attacked innocent and unarmed citizens, breaking every Hongkonger’s heart and causing countless sleepless nights.

We emphasise that everyone should respect the rule of law. We also do not want to see any more people to be injured or even killed by the violent acts of the police.

We hereby encourage all members of the Hong Kong Police Force to remember their oath by heart: “I will execute the powers and duties of my office honestly, faithfully and diligently without fear of or favour to any person and with malice or ill-will toward none”.

In this difficult time, the various supporters club will stand together with each other and fellow Hongkongers.

收皮啦

講真黃藍都唔係政見

藍屍有撚政見咩，班人個藍個原由係撐警，我真係見唔到班人有屌啲狗濫用暴力，咪又係講埋啲曱甴要打支持呀sir個啲

拜官班人應該笑緊利車迷

點解佢屌9班黑警又扮到懶中立

呢個係copy返尼，幾個球迷會都係咁打

算啦佢地中文咁鳩屎又唔知黃定藍肯join算係咁

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

其實點解拜仁二隊個黑人十號wreidt 好似入好多波但係又無得上一隊 我見佢都25歲又唔轉會繼續踢拜仁二隊

呢件都潛力咗好多年，原來都已經25歲

但係自己又唔走

2:4

真係好垃圾

路維幾時走 觀斯快啲接任

梅拿武士表示

我都覺得係路維問題

技窮

我保呢

法國拜四子同場正選

大戶

踢得好過德國
路維

高文

一日仲係路維都唔撚再睇

18世界盃已經見到最大問題係鼻屎佬
佢都唔知點解咁厚面皮繼續教

BTW聽日有無CHING入場撐港隊

識唱首歌未

黎明來到

Halstenburg

將來正選應該都係要schulz同kimmich
halstenburg同klostermann失幾多控球下

雞拿比咁窄角度都入到
真係著晒火

Havertz俾得太大力

迪比係咪應該幾啱死敗狗用
有啲似M子

何不M子直接回家?
問題又解決到

年薪少一一半有多

要光復 這香港

M子高佢20cm

夏維斯值得出多D時間

雲拿個定位真係好尷尬
單箭頭又無入波能力
又拉散唔到人地班後防
打翼又唔嗲唔吊

返工著左全黑，希望唔會比狗打
btw 金鐘多人到

見到拜迷坐我前面

見到都有幾個拜迷 我著咗隊短
雖然入場換咗做港隊衫

德國足總在官網發佈公告稱，拿姆被任命為明年歐洲盃主辦城市之一慕尼黑的大使。這位前德國國家隊隊長在當地時間9月12日與慕尼黑市長Dieter Reiter簽訂了大使委任書。

市長説：“我們花了很長時間找到了一個完美的城市大使。拿姆是很多人心目中的榜樣，他將成為展示慕尼黑的運動、國際化和熱情的人物。”

拿姆表示：“慕尼黑是我的城市，我從小就在這裏長大，一直住在這裏。我無法拒絕成為慕尼黑舉辦2020年歐洲盃的主辦城市大使。我想盡我所能讓慕尼黑的比賽成為球迷的節日，無論在球場、電視機前還是整個城市。我會向巴伐利亞足球協會捐贈善款，為20名青訓教練提供訓練資金。我和我的團隊也會在整個訓練過程中陪伴他們，因為我們的年輕球員就是我們國家隊未來的成員。”

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

幫手推

一年容易又呀梅生日
由後生迷到佢老了

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

M子去美職

加柏真係好有創意

The German Team

多仔勁撚到，輕鬆大炒

Alaba受傷

diu 臨開波要改出保定
靴蘭尼斯踢左閘？

梅
利雲

Yes
保定好撚危

Muller

萊比錫係唔係第一次失分 如果贏唔到🤔

梅拿真係利雲好拍檔

lewy

Me 助攻慶生日

Yes

利雲好撚fit

牙甘出波真係勁過Pavard好多

pavard啲出波

法國二閘好似都唔識攻

乜撚保定依家成個大衛雷斯咁

法國正選雙閘對德國後備雙閘

下下出波冇人去

btw雞比兩下都差少少

依球唔需要12m啦

咁都比既話好撚黑

收唔切油唔會比啦

睇now直播收返12 m之後:執法者係應該承認自己過錯

Yes我都睇梗now
係咁串黑警

完半場都要輸返粒

D防守根本幾年黎都無改過

屌, Tiago 球鳩波
成日以為自己球王

梅拿一有波就死推爛推 最後失埋

佢一傳失即刻心諗:唔撚係又輸你啊
點知

成撚日有低難度唔交
係要show一輪腳法後失波

成班今日好似好想玩波咁

輪住自爆

高文呢球

紐亞

紐

竟然係用加拿大仔

換Pavard出coutinho啦
試下三中堅

而家4中堅幾好

我覺得Lucas 1on1對抗麻麻，不如索性俾davies跑哂條左路

快撚啲收起艾簡達拿啦

中場兩個完全唔知做咩

冇人捕遠柱

冇哂上半場既紀律，唔知因爲體能定係兩翼唔識翻

算啦
成班出曬去國家隊返黎都攰盧卡斯突然返返左閘都唔慣

無3分全失都算係咁 好過哥狗3分全失

仲反哥

反應好快

因為冇左梅拿幫波

想講高華啲換人仲係唔夠果斷
88先換古唔知咩唸法 兩翼今日唔夠fit又唔用番上場好波既派利是

真 派利是呢啲時候其實幾適合
作用大過出古
問題88分鐘 換乜人入來都冇用啦

所以就話佢唔夠果斷 下半場控制唔到個局已經要唸唸計 但佢仲係玩位換位

佢個人都係偏保守架喇諗住今場作客拎1分都好

88分鐘換古佢唔入局仲衰不如留提
古又唔係啲爆破既球員

不過我讚成換Tolisso入，個陣個中場搶唔贏咁

杜講真我覺得今場打得好

列貝利鏟牙朗

心諗：仆你個街 我個金球獎呀

Bayern's team doctor Dr. Peter Ueblacker spoke for a long time with Niko Kovač before today's training about the details of David Alaba's injury. Alaba will be out for several weeks [@mano_bonke]
咁快傷一件

陸續有來呀

新人留名

好似掂到波 佢見牙朗拎波爆速追番佢

有冇ching想同me拖手牙？

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

小妹john

跟

我地就用保定

可能係拜狗唔夾武士

武士我覺得係拜都勁喎

點都定過牙保先啦

有無拎
全部拎都係皇狗

鈀1:0緊
唔睇拜了

Perisic 其實幾好用

隔離聖班

兩個助攻

哇

啲走位同交出嚟嗰下都J得過

岩岩先睇番琴晚場精華
P14真係好勁
呀梅最後個球
不過其實對面都守得唔差

肥鳩自畫像.jpg

話說原來尋日對面隊長係馬連一代德甲希望之星

以前係慕遜加柏好fit

唔係雲達咩

Why not both

sorry，我遲左

肥鳩

洗撚較hide咩，肥鳩有一日無女先要hide啦屌

成個拜po得我一個冇女

Me刀無

#metoo

究竟拖女仔隻手係咩感覺

Ching屌完女先上水

西都屌埋扮咩

型能到

究竟好似肥鳩咁靚仔每一日係點過

應該可以溝Angela了

我都好想將angela係沙蛇呢啲黑歷史到拯救

好想好似肥鳩咁靚仔呀！！

拿姆巴都高大靚仔
見過真人

依到得我樣衰 未同女拖過手

又屈我肥柒毒

利雲好勁

5場8球

Now唔播嘅，邊度有得睇？

未播完moto

中柱...

你真靚仔

邊度有得睇住先？

古囝

2150先有仲有5分鐘

夠晒鐘喇，dklm

MOTO>>>>德甲

啲訪問cut撚咗去啦

古仔最生猛

Perisic 都幾sharp
場場都踢得不錯

迷雲大勝

基拿比好似上季踢得好啲

Coutinho fan想問佢喺拜打得好嗎

見佢好似唔係成日有得出咁

其實唔錯
早排踢完國際賽先冇份
頭先有腳罰中柱

紅埋

仲以為利雲射 戴帽

BTW古仔第一球

直紅

古囝第一球

on9

Yeahhh我燈咗

var

我以為古囝開大技遠射

古1g1a

我拜今夏最佳收購絕對係perisic

不服來辯

留名睇Arp

迷佩黨重新點名

一路睇一路睇立場

屌你老母黑警

今場迷古

法國仔踢成點

好多個wo

投訴個網爛

早幾年唔記得利華定賀芬咸
真係試過明明個波出界中網側
但個網爛比個波入咗網內，真係變咗有效入球

Cuisance

好鍾意上腳 但有時turnover
希望唔好變聖山

利華 個球睇到笑撚左

幽靈射球傑斯寧

摩連奴 ：

「現在我在上德語課，以防有朝一日我在那裡落腳，或者未來的歐聯賽場我可以用得到，這將成為我掌握的第六種語言。」

真馬需要佢，垃圾拜有高華夠了

睇返歐聯個球
哩啲波真係得梅拿先會入

波追人你估流？

個下走位同轉身射都係得梅拿做到

入球荒開始就用

刀疤入波冇人講

個球窩利靚到，36歲都仲可以打反擊

Btw FIFA冇刀疤
EA真係on99

點解冇

唔知
總之冇

Fifa20?

yes

刀疤靚撚到癲

我ut想買都無 on99

今年希望可以攞到冠軍 ，多仔同RB都唔差

不了 再拎冠 膠層繼續膠
希望多仔拎

還我辛尼

漢老又發咩癲退休仲咁搶口

今年啲新血幾掂 紐亞差少少 未上番巔峰

要紐亞重上巔峰幾乎係不可能
佢啲巔峰太高

炒路維未
你門將搞單咁嘅野都算
你D用人可唔可以合理少少
放棄牙保都合理，muller hummels點都有後備掛

不過老實講，唔係叫棄用紐亞，始終隊長
但垃圾友賽之類一分鐘都唔比達屎之前仲話比機會人
路維真係想得罪曬疤拜陣間踢埋卻走就好笑

不過又冇新龍

公海個post

惡撚到

估唔到古咁快有第一張fifa20 if

下面張gif係咪12年歐國盃黎，個年好似係我第一年睇波

牙甘熱血隊長

咁牙甘防守係冇得同隊短比嘅

其實德國冇sule幾撚麻煩下，尤其路維踢撚走咗Hummels

前鋒雞比場均一球
中場甘有覆蓋有組織肯執屎(勉強ok)
後防sule
三件冇左我驚德國歐國都冇得踢

仲有後上既Goretzka呢

咁班多狗連甘，雞比都話唔重要，講佢冇意思
其實人就一路都有，一係鼻屎佬唔肯選，選左又唔識用
再唔係就永遠踢唔出球會既實力
唔知係咪關踢得少大賽事

路維唔落台，我唔撚再睇德國

屌
原來我地夏窗最佳簽約斷手要休養一排說好的利雲後備又冇鳥

同一場

我仲記得我嗰時去grad trip係捷克睇住呢球波
個個fd都話-6到爆

屌你老母

屌得好！

你個fd識波呀

呢球對佢黎講真係有今生無來世

話說今年安聯獨家咗畀pes?

我諗係

利雲

古仔

d人仲話雞髀唔重要

古仔呢幾場既表現值億二

Thiago

又玩呢啲

佢真係雙面刃黎

Lucas都幾撚靈活

今場完美展現到我地隊波嘅埋門一腳真係好求其

點解半場換

古仔雞比又嚟

又冇cs

好好地有m子唔帶回家
死拜狗

Lewan

利雲見人入自己無份入
個款死死吓咁

一入波即刻生猛哂

當和數啦

留力打熱掛

嘩世界波

Wtf

靚撚到

抵佢入

咁樣浪費機會真係抵比人懲罰

今年後防做乜鳩

保定繼續派膠

隔離史浩克贏3:1

打呢隊都咁辛苦 對熱都唔知點算

而家熱打緊修咸頓都唔好得去邊

熱留緊力啫
拜狗係真係廢

Lucas話右膝頭痛，等緊診斷結果
有機會對熱出唔到
抵撚死啦拜狗，賣Hummels

希望阿拉巴出到

第一下fake哂兩個

招牌菜

打意甲佢真係分分鐘可以踢多兩年正選

痴線博十二碼個球一嘢過晒兩條友好撚癲

初翻個波個下

啲表現仲顛過隔離牙朗

其實列貝利應該都好有紀律先keep到36歲

本身唔飲得酒

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

睇過樣都番唔到工 , 今晚睇歐聯算了

大家要安全
今晚一齊睇波

唔知自己細個個陣成日去玩個陣有冇諗有日會係到死裡逃生

拜迷子全體平安嗎？

請問歐聯有無link?

呢條好似順d

Thanks~~

覺得會出事想轉台睇巴塞國米

屌你老味隻aurier一野踩落去

好似聽晚踢

係喎，咁利華祖記
feel到比死熱狗大炒

俾人迫撚死，好心踢控球就出thiago啦

屌未覆完就出事

好波

Kimmich

呢球痴撚線

不過啊杜個球係想點

痴撚線

之前無心情留意足球，今季第一場睇翻，想問有冇開季懶人包?

r聯上場3:0對面
德甲暫時榜首

Arp lucas 古天奴等新加入既球員發揮得好唔好?

Lucas左閘同中堅都幾好穩陣得嚟技術又好
古仔入咗兩球又有助攻叫做必然正選咁濟
Perisic就有踢過一兩場正選有入過波助攻過pavard
Pavard踢右閘啲出波好廢
Arp傷咗冇機會

Thanks bro

kai今季真係麻麻
德甲好多都係咁樣一季貨仔

Ching真係睇利？

老老實實人地搶迫真係勁好多

睇緊今季條後防咁炸彈對心臟唔好

其實條中場炸d

泥清在？

雞肶同阿拉巴好難分

仲有coman

Davies Tolisso

Sule出波

支持緊我拜然硬

我拜

癲到

雞比同阿拉巴都包手，杜同高無包

一早講左然硬

上次跟咗你買我獌

頹到利雲入波都唔識笑

利雲fit撚到到

兩粒都世界波 不過人地壓得好好

後腳果下靚 射呢下仲靚

下半場 雞比同高文可唔可以轉返位

換pavard走甘打右閘 出jm打防中
成條防線即刻upgrade

占士細空間用波真係同古天奴無得比
而且占士太慢啦

占士打到8號位架
同埋佢係到個陣冇機會俾佢踢攻中

軒帥

上次技術失誤 今次實冇錯

連club icon梅拿都變後備席笑匠

換撚走杜利素先啦
反而Pavard真係要留，雖然佢進攻廢，但你見到熱刺左路暫時係攻唔入

高華應該係想重點針對rose

但你係熱狗(熱血公民)

小妹係拜迷

見到紐亞可以用波用到咁，達史迪根真係無得怪要屈居佢之下
嗰下保定又係on9，咁撚近仲傳比紐亞

好事黎

你係放針狗

Pavard今日守波唔掂喎，幾下都係kimmich包到

梅拿踢唔到今場呢種高強度比賽，係要打吓後備啦

我反而覺得Pavard+Kimmich係OK喎，至少守得好過左路

佢啲大力直線地波

佢近排個態差到核爆

thiago主要因為今季交失太多on9波今場俾人雪

但我成日覺得kimmich攻守都高班過Pavard，其實不如真係買翻個防中啦

梅拿打邊都係會慣性走返中間
如果右邊係佢拍Pavard，咁右路進攻能力=0

今場強度高好驚佢會自爆
Kimmich雖然冇咁花巧但真係穩好多

傷

2019年仲邊有反雲

之前試過，龜速overlap

上場右膝受傷，無大礙但應該唔fit

唔會係同杜一齊出囉

買唔到Rodri嘅後遺症宜家就出現
高華明顯想今場唔打6號，用兩個大範圍防中去分擔組織工作
第一中場防守好撚弱
第二我個人真係好唔滿意Tolisso嘅表現

原理同Goreztka Tolisso唔會同場一樣

但係其實古同提有一個就夠

杜上季大傷完到而家好似都冇乜表現

呢句真,牙杜平時分波反應都快,係傷完出來狀態仲係麻麻

Yes我都覺得今場唔出唔關Thiago上場派膠事，但係甘加托個中場真係唔得，尤其甘偏向拉邊多，中場托cool唔到波

達sir

宜家德甲潮流興唔打單一個Deep-lying
多蒙特會用迪蘭尼拍韋素，拜仁近期用Thiago拍Kim，不來梅用卡拉臣指大蛋，狼堡用嗰件新兵拍Arnold都係咁
係得RB個丹美叫做係傳統防守中場，不過有時都係Kempl拍拉馬

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

竟然係換alaba，佢傷？

冇衝突
拜迷專出罪犯(我 泥妹 lahm)

軒歷基斯可以執到成隊防守意識高得嚟又唔會有無謂犯規，高華邊度會做到呀

問題甘杜哥提4個，再加一半功力既jm
打兩個都比唔上一個正式防中呢

似係，上半場見到有摸住條腰，之後明顯少咗跑動

我諗起以前沙卡+dahoud
真心幾勁

我唔犯法

冇得咁比喎
嗰陣有jm vidal hummels
同埋今季成條防線都係新起

拿比

Rose好撚快
後追coman

今場個人能力爆登

阿狗有冇酸溜溜

2粒

屌奶星，Pavard呃助攻

放題

對面搞咩

4粒

好爽

我拜迷

仆街，冇跟N賓買

我迷雲阿狗

仆街，一陣高華淘汰賽又出呢個陣

賓兄

唔緊要 聽日同樣時間我再放料 100%準。

neuer

達屎同路維收撚皮啦

達屎真係巴狗先j ，俾我排龍門佢後過艾利臣 紐亞 oblak

保定大力斬落隊友個頭到

達屎最勁嘅用波都比紐亞屌打

What about leno

講真疤比利反cup個場佢好大責任

呢球咁都冇12m，頭先又俾

leno同達屎同級啦 尋日打曼聯三個靚救，如果係達屎救一定j到天神下凡

留意到達史特根有一個好大嘅問題

你當ben爺流？！

Leno有用波

但想問愛蛇成日要佢傳比papa再斬出去有乜意義

係luiz
愛狗弱智

尼高高華好可愛

雲爺爺後現今球壇教練入面最型

愛狗換尼高高華ok?

愛狗除咗係場邊鳩叫以為自己好撚有激情仲識做啲咩？

世界級龍門玩波戰術 幾歡樂

成日特登唔一次過出laca auba落後就換入去扮戰術大師

3粒。。。

雞比

酸？

真阿狗拿比

我廠青訓勁
下一個會係iwobi

真，屌打Pepe

件aurier好撚廢

唔係球垃圾pen就1:5

贏到5比2咁痴線

6比2

dllm 雞比做咩

仲要一來一回

痴線大四喜

賓兄抽熱狗水未

入多球和返數

牙古又助攻

7:2

痴線7:2

柒過5:1

高華上任以嚟最大比數勝利

打聯賽又唔見咁勁

雞比仲要球球都拉到盡，神救都難

熱狗又做阿記遮醜布

駁唔到

個問題係熱刺自爆

其實係熱廢

雞比真係著哂火 d finishing 勁到

屌你利雲撚Vertonghen

癡撚線

易到

太殘忍啦...

但我開心

有幾耐冇大炒過

禁區頂任射

要Winks做駁腳同防守太高要求

條中場線咁放對後防保護太不足

不過拜頭幾球係贏個人能力

Aurier好撚柒廢，漏左

等n賓做野

香港咁樣 抽水會俾人屌 咪搞

我只會放

第一個失球係alli犯規，另外仲有一球12碼無判
主場雞情況下贏到波，雖然防守仲係麻麻，但今場收曬貨了
基拿比抵讚利雲希望Keep到個態同唔好傷
另外古天奴雖然無波入，但都做咗好多無名功夫

放下私怨

Kimmich入嗰球係還魂丹嚟，隊波即刻醒神咗
頭十幾分鐘喺後場搓都搓唔到

古好勁

你畀人屌開

古仔好夾隊波 睇黎唔洗買 Kai 仔

上半場甘美治同利雲兩球，熱刺都無失誤，真係太靚

睇到嘩嘩聲

有返Thiago成隊後場搓波即刻順返曬
雖然Pavard打左閘進攻好差，但至少防守做得唔錯
今場雖然基拿比4球，但我覺得今場打得最好係利雲
另外好在紐亞今場打得幾好

古天路下下比波都好撚準

Kai仔打唔到傳統10號位，反而古真係好啱宜家隊拜仁

保定最撚準，一嘢省落Tolisso度

好難得見到隊波一有機會就把握到

平時明明埋門個腳都

Winks傳失果球開始根本就係強姦
Congratulations btw

利雲幾下擔位搶翻個波 又有過人

紐亞第一球落地慢無計

你地件aurier好撚廢，一個人輸咗唔知幾多球

想問下做乜今場贏咁多，對唔住請原諒我今日完全冇心情做其他野

個人認為基拿第3球係入得最有說服力，係拜仁好耐無見嘅搓傳，真正搓散對方個逼搶防守

一開始tolisso都自爆，係kimmich嗰球開始改變賽事

有計傾掛反正巴塞都用唔著

上場己經係失位從後犯紅左獲 今場又係爆到痴撚線

佢今日好多下落地快得好誇張喎

嗰球唔怪得佢，第一係son射得好快，第二係保定完全sense唔到son走位去佢後面

我有睇個場，明知領黃都拉衫，冇諗過今日又會出佢

我相信出年點都有過億收購，係睇吓買到邊個

如果kai平過古分分鐘高層會入kai，始終後生同埋德國人

其實歸根究底 上半場逼搶逼完仲要落後 肥普先係最大責任果個

你係狗咋契弟

sane werner havertz nubel

但我始終希望會入sane

將原本買kai既錢 但買kai應該係想頂利雲?

下場應該唔洗見到佢 比機會Mai 好過

有古仔係到 真係睇得好舒服 好放心 知道佢實交到去前面
好撚勁

Sane

Kai打單箭得唔得架
本過我同意古好重要了，以前得thiago一個叫做有能力係中路扭入去，依家有古踢攻中幾個都迫唔甩佢，兩邊雞比同高文即刻多咗位爆

巴塞將佢打翼

真，當初占大家都覺得買撚硬

利申：迷占黨

華dee應該食撚左屎先會叫佢打翼 打中場勁撚到仆街

咪就係

占自己想返皇馬
同埋真係太慢

冇計同位有個美斯

本身佢想stay，但高華唔用佢

想睇古天奴入多啲波

占士係好抵 能力都係有
但古仔嘅作用明顯多好多 同利雲都夾好多

做得好啦 我古勁好多

熱狗搞到冇人理死鍠狗就快去踢歐霸

如果古仔keep到依種表現 真係好想拜仁買斷佢
想爭歐聯一定要留

睇定d先 億2真係太貴

億2真係貴
但至從尼馬破左轉會記錄之後
億2已經變左市價

你個名嚇到我醒哂

今季個陣比上季強好多
起碼兩閘唔用聖拉就唔會有上年對利記個啲失誤

臨瞓覺前一比零瞓醒覺

雞比吓吓都射到蹦蹦聲

無睇到
一起身見到個比分

屌那星琴晚瞓醒1:1時想睇但條linkload唔到
一起身見到咁撚痴線

痴撚線，好後悔冇睇

痴撚線 不論香港定場波都係
我琴晚未瞓 但完全唔想睇場波

雞比入嗰啲波全部好似係fifa入嗰啲一模一樣
推大位爆射

睇撚完精華

啲入波球球都攞到盡

洛里斯呆撚咗

想講尋晚仲話tolisso踢得差

佢最尾其實三個助攻

攰得濟冇睇到
一起身見到7:2

琴晚隊波同利鏝打都仲得

雞比ig: north London is red

剷人

牙杜不嬲都係屌左佢成場但佢數據又幾好睇個種

Transfermarkt : only sule could stop gnarby today

又睇到刀疤另一個cls gif

d入波靚到

尼馬效應真心搞彎左個轉會市場

古仔啲passing係勁
但今年真係冇乜shooting同埋second 波

琴晚有睇全場
佢夾泡菜真係唔多掂
反而T6一出有人key ball佢舒服好多
同埋對家最尾收晒啲防中，中中
尾段中路放題

托尋日最尾都差啲入波

佢下半場表現唔差，真心

見利雲都好多時特登係禁區頂撞set個炮台比佢古一招，不過係開唔到遠射齋

真，利雲見第二個會自己起腳多，但佢好肯配合古

利雲（小組賽）腳風順時真係犀利，琴晚第一球果球真係fifa式轉身射波
唔知入左16強後係咪又沉番

事實證明簡尼先係真正大賽軟腳蟹

假若昨天那位中五生真的被射殺，那又如何？

大家會更悲憤，但只限於室內，只限於網絡上，你們的能耐不過在一個小小的黑色方格內打上五六句罵人說話而已，換句話說，網絡有效地宣洩和吸收了大部分的義憤，讓它化為虛無。

你們一邊政府吶喊：是你教我和平抗議沒有用的；一邊卻用一個更無用的辦法去和平抗議。

［致香港人：你地悲憤完未？］

3球咩，唔通依球攤大個人係草地碌左比利雲都計左

計咗

拜仁永遠頭20分鐘都踢到碌撚咁
基本上年年都係一開波中後場慌失失
跟住輸左球先開始上力
好彩就追到
唔好彩就熱血出局

始終高文同雞比唔係切入型
全世界都知回後得佢
咩線都封晒

雞比射門勁好多
吓吓都爆力

拿比好慘
慶祝比人剷
完場想拎個波走，比jm一腳踢左去看台

gnabry唔好以為佢好重要係因為前場排埋D濕鳩陣先好似好突出

Serge Gnabry has scored as many goals at Tottenham’s stadium as Harry Kane. 🍝

搶唔搶口左d

覺得香港咁樣唔好擺po頭抽水好啲

德國正前完敗荷蘭正前

手足down了vpn未

屌你hkbn

我住黑沙環既朋友已經偶發性上唔到連登

好少用tg想知點留

定真係整翻個tg gp討論？

雖然宜家都有一個

重開一個算

g持

開左啦

有興趣可以留tg

香港面臨最黑暗嘅日子 唔知仲有無機會同手足一齊9up睇波
他日光復香港 泥菩薩探肛必以真身出現同手足相擁